有無純潔真毒係到啊

唉

係，全新新鮮滾熱辣幽默可愛風趣面紅紅矮屎得得死毒撚係到.有咩幫到你架..
係想落ORDER定埋單架?

係時候接受現實,呢個世界上係無人會愛你

你走啦

he did

核突到呢

唔好係到講耶穌

係 有咩幫到你？

笑左

我要純潔 你知唔知咩叫純潔啊臭雞

臭你又奶

含啦八婆

真毒

純潔乎?

咪又係睇樣

死撚開啦